英國會議員Nus Ghani：我敦促外相對負責種族滅絕維吾爾穆斯林的中國官員實施制裁

達陣

點解英國呢排咁積極既？

差啲比支那攪到冇咗條命

Push

同埋呢個議員係巴基斯坦裔

英國來了

用維吾爾族開頭，下一步就到香港

BJ死過返生